[TB真係垃圾生物]暴虐4歲女童致腦出血 兩同志保母判囚32及34個月

女同志戀人前年替一名獄中相識的女友人看顧4歲女兒期間，接連對女童施虐，包括拳打腹部、火機辣腳、用金屬文件夾鉗鼻，導致女童昏迷命危送院。女童經檢驗被發現渾身是傷，不但臉、身體、外陰、左臀及肛門分別有擦損及瘀傷，牙齒鬆動，更因腦硬膜下有血腫而須開顱減壓。女童術後一度出現肺炎及敗血性休克，幸成功搶救並逐漸康復。涉案同志情侶早前承認虐兒等罪，今早(17日)在區域法院判刑。其中被告陳天佑判囚34個月、馮嘉寶判囚32個月。

法官判刑時斥責，女童X案發時只有4歲，2被告對如此脆弱的生命下手，令人髮指。

2名女被告陳天佑(37歲)及馮嘉寶(41歲)，同承認一項虐兒罪，指2人於2017年11月1日至12月1日，在旺角一劏房單位虐待4歲女童X，包括襲擊X及獨留X在家，陳另承認一項藏毒及一項管有吸毒器具罪。

冇鳩的妖魔 累人累物

入男監倉啦
咁鐘意扮男人

支持

判咁少

TB心理都已經唔平衡，判咁少等佢快D出黎害人
都唔知個官諗乜

屌你老母死TB

仲要藏毒、吸毒都只係多判兩個月，痴撚線

死鳩晒佢啦仆街陷家產

判34同32個月？
年下話？

起碼十碌八碌啦屌

三年都唔夠 最少都5年啦

基佬基婆無一個是無辜的

呢單真係太少

34個月、32個月?
直頭要34年、32年啦!

判咁少邊有悔意
反而坐年幾激發佢地既報復心同兇性
出黎可能又虐兒
今次有無人提出司法覆核
希望佢地坐三十年

虐兒罪最高可以判10年, 而區域法院最高判刑係7年
講到咁無寬容理由都係判得2年10個月/2年8個月?
個TB仲要藏毒, 因為合併處理咗就係得咁短?

傷咁重都驚入唔到傷人17(有意圖而導致他人身體受嚴重傷害罪)?
因為證明到當時係吸咗毒, 神志受藥物影響?
唔止呢單case, 咁唔通以後有人吸咗毒去嚴重傷人,
就因為傷人17有意圖呢點比較難證明,
就要用較輕嘅傷人19(對他人身體加以嚴重傷害)
或39(襲擊致造成身體傷害)去告?

有無熟法律嘅ching可以解答吓?

法庭見你係女人已經自動減去 3 份 2 啦.
TB 都係女人, 個 "男" 既都唔會主動要求個官當佢係男人判.

短髮條垃圾TB ，有冇人起左佢底

好撚摟打

咁撚輕？

咁短？腦出血喎影響成世

TB有起事上黎就係女人

我以為男人黎 一啲女性身體特徵都冇

虐兒加藏毒先3年咁減？唔係啊下？